［Now]有冇人覺得 丘靜雯好似靚女咗咁

但又講唔出有咩唔同咗

我入到黎.gif

有無人覺得 樓豬好似個on9咁

冇圖學人開PO?

個妝唔同左

依條女不嬲好撚靚

你唔講埋把聲勁溫柔？

屌

雖然我識自己上網搵圖，但樓主可唔可以做全套直接放埋上嚟？

放埋圖咪唔駛打擾伯母囉

有冇人覺得樓主老母好似靚女咗咁

閪口閪面

等一陣
今日啲片未擺上apps

講野都好粗

仲應該仲係處

揾到了

等咁耐淨係搵到張咁嘅相

黑口黑面日日都唔識笑咁🤢對波應該好細